我算唔算出軌

同男朋友一齊就快三年 一直處於熱戀期
突然呢排打機識佐個男仔fd
由wts傾傾下計變佐傾電話 facetime
男朋友完全唔知呢件事（但我覺得好對唔住佢）
我知自己好賤好衰格 但我唔敢同我男朋友講
我仲好愛我男朋友 只係一時貪玩玩過龍

人渣

繼續鬧我 鬧醒我

收手啦，平時我會客氣啲，不過今次我要屌醒你
有男朋友就咪撚搞啲咁嘅嘢啦on9

收左手了諗緊點同男朋友講

己所不欲 勿施於人
你唔想俾人咁對你
你就咪咁對人啦

死臭閪屌你老母

現在已夜深阿師兄...

屌，做錯仲諗住要人氹啊？
堂堂正正坦白交代當係留少少尊嚴比自己啦

唔算

的確唔算嘅，不過傷害到男朋友都係事實

點解要同男朋友講？
我係你男朋友寧願你呃我一世

再繼續傾傾下就會扑埋架啦

男朋友: 真係太好喇, 我出面都有, 當打和繼續各有各玩啦

我係你就唔好同男朋友講...

冇要人氹 係諗緊點講成件事

唔講比人發現佐仲衰

咁你呃唔到佢一世就係你唔啱啦

呢樣真 我係樓主就快啲斬纜算

不如上埋屋企打機，
打到攰就上床傾心事，
冷氣太凍就後背式攬住取吓暖，
然後嚟一招奇蹟の插入

放過你男朋友啦

我驚遲下比佢發現佐就gg

睇你地facetime到咩程度 如果普通傾計無問題 拍拖都可以有異性朋友㗎

你69長唔長先

純粹同步睇netflix

咩game先

姨家冇再同佢傾電話facetime了

比我都唔出聲

回頭是岸呀清

你個朋友知唔知你有男朋友先

遲下佢用我連登ac睇野見到呢個post都知咩料啦

知 但真係純傾計同睇netflix...

大奶牛

講真你用咩方式去同你男朋友講 都會有條刺架啦
唔講最好

照直講

唔好講～吞咗佢

你個user名改得幾好

你男友知道左會點先？咩性格

我覺得自己精神上出佐軌
雖然冇再同個男仔fd facetime傾電話
但係有小小野變佐係
我對個個男仔fd有小小上佐心

唔算出軌啦 呢啲同frd都會做嘅嘢

性格幾好 點鬧點打都仲笑咪咪對住你

傾傾下出街 出出下街上屋企 上埋去就扑嘢 點解我咁講？因為我就係咁撚樣被帽

算 屌你老母

又冇同第二個做愛，唔算啦

上黎呢到問搏乜
等多d姣婆認同你？定係你真係唔識分咁樣叫唔叫有問題
唔好同你條仔講啊記得 廢事分左手放返你出黎害人

臭雞

對波幾大？

你對佢有好感已經係出軌

賤人

你facetime做咗d乜先？
唔係dirty talk 就由9佢啦

我ex就係好似你咁精神出軌然後同我講分手 臭雞

就係因為樓主呢啲人我先唔敢識女仔
希望樓豬係假膠

分手

小心玩玩下比埋個閪人地睇

咁你可能一世都識唔到女仔了～

睇到呢度就覺得好假

收咗手咪得囉
又無越軌
如果我係你男朋友唔會想聽到呢件事
知道之後咁點呀
讚你識回頭是岸定你想同佢分手？
唔好因為想自己個心好過啲就hurt你另一半

點講你都係仆街冚家剷嚟
你都係唔好爆比男友聽 免得你個臭閪繼續出去為害人間

唔好同男朋友講
會有條刺

但既然係咁
做個愛 試下囉

係咪已經完全同個男仔frd斷絕來往？
係既話建議你都係唔好講啦
費事你男朋友有條刺

臭雞自殺死撚左去算啦

其實如果有男/女朋友聽唔應該聽其他異性wts？

你幾時死

間唔中wts傾一兩句

算 分手啦 唔好哂男朋友時間

樓主 你自問有冇精神上出到軌先 如果冇既其實冇問題 拍拖都可以有異性朋友

但如果有既 就斷左佢好了

然後再上嚟問，已出軌，點寫個報告

一係同你個frd絕交
一係同你男朋友分手
反正你同你男朋友坦白都係分手收場，無謂啦

三年都仲keep住熱戀期好難得
珍惜眼前人呀

btw想知你係點收手法 斷哂? 定斷d唔斷d 定hea覆

放得上來被人屌你都預左自己行錯左問來都多狗魚

你都幾仆街 打機咪打機 識咩仔？
你打機都要識仔 之後出來做野 仲多仔埋身 你又點守得住？

我勸你就盡快話比你條仔知 等佢早日可以認清你係咩人 同你分手 跟住搵返個好女仔

打咩機

斷d唔斷d...

你冇做咩淨係傾下計咪算囉 講咗仲煩

加個tg傾得唔得 有類似問題

明既 個個都貪新鮮架啦
不過你聽朝最好同我講分手
你做撚錯唔好要我做丑人
你個淫娃做去做雞算啦咁鐘意新男人

你心入面 打機個男仔你係鍾意左定點? btw 斷就斷哂啦 如果你對個男仔有feel既話

我屋企隻貓識360度打關抖㗎
快啲上嚟玩啦

一大班fd一齊打機好難斷但我會盡力

唔算，一係話俾你男朋友知，之後同另外果個斷聯絡。一係繼續唔話俾你男朋友知，照傾，傾到上到人哋屋企扑埋野，俾帽你男朋友帶，做臭雞

冇做其他野，又冇聯絡既話就咪講講嚟盞大家唔開心，你男朋友又會有條刺

其實最重要係你仲鍾唔鍾意打機個個先 如果你話普通fd既 咁打機冇所謂架

如果你係鍾意既 一係就分手 一係就斷打機個個

做得出唔怕認啦 做得出就預左

想兜既話不如咪撚講啦 唔會兜咁你又出post黎做乜

你打機唔會識到fd？要識仔都唔洗靠打機黎識啦

人渣，最撚憎你啲女人做錯嘢扮坦白同人道歉，你道歉只係想自己個心舒服啲，根本冇諗過男朋友嘅感受

下次調轉比佢入番你未得

傾下計姐，定你對人有feel 先

下次打第2隻game 又中意第2個

換game =換畫

梗係扑咗先算

好感

想識樓豬
做你條仔兄弟

我係你就唔好講反正你男朋友又唔知 做咩冇啦啦自爆

邊個做著你男朋友真係慘撚過食屎

食屎都唔算慘姐～

唔講好過講收咗手就算啦 講咗佢個心一定有條刺

唔係中意 純粹傾得耐有好感

屌你老母分手啦
放過你男朋友 你男朋友好撚慘

你係覺得件事有錯既當初就唔會做啦 又事後良心發現？

每個人做錯野都係事後先會良心發現

咁個問題咪你個一刻根本無諗到你男朋友囉

一係 0 次 一係n 次

男人如衣服

上左心都難搞架啦 斷左佢啦

分手啦，我永遠都會叫鐘意咗第二個嘅分手，如果你仲鐘意現任唔會愛上第二個

btw,你玩咩game,點解我玩親都識唔到女

試下唔好講出軌 講一個搭兩船

分手
連登標準答案

你唔好講好過 唔係一定有條刺

淫賤大奶牛

條新仔好得過你男友既話你就唔會開po，直接出軌啦

係咪玩狼人呀?一班Fd

冇人想睇阿
不推文阿仆街on9垃圾

冇人想睇阿
不推文阿仆街on9垃圾

冇人想睇阿
不推文阿仆街on9垃圾

whatsapp已經唔好
Block 7左個男仔再自己反省喇
掉番轉個男仔咁做你會點諗

算

想講
女人睇唔透男人
男人睇唔透女人
如果條仔知道你有男朋友仲痴住你
肯定想玩鳩你
想屌閪
識得咁玩法一定唔係好男人

同樣女人都一樣
條女知道有女朋友
都係想玩你

收手啦
做錯左快啲翻轉頭
你男朋友可能原諒你呢

利申尋日條女同我講同另一個男有好感
我原諒左佢
有開post

有好感=心靈出軌
你都唔會想男朋友咁對你
同意一係斷 一係分手

屌你老母

收左手就唔好講
講左未必返到轉頭

G

玩吓機，吹吓水！有乜問題？生活圈子大d！對任何人都係好事！若搞到上牀仆嘢，就要問自己是否清醒知道自己做乜！任何人只要向自己負責，其他人等只能給汝意見，包括父母！

冇錯呀 不過你如果真係過唔到自己 有條刺既話 都係建議你坦白啲講出黎化解佢 到頭來解到心結

新鮮感

On9

你個名已經出賣咗你

希望你死全家啦

絲打 我好聲好氣同你講d野

你或者對呢個男仔仲未話好有好感

但有男朋友仲facetime得應該都好有好感架啦

而呢個男仔就算依家對你冇咩野

慢慢佢會對你起痰 flirt你 傾計個陣慢慢會有抽插你ge畫面

所以仲趁佢腦海未有抽插你ge畫面 斬左段關係佢啦.

唔洗講。
食下零食好閒啫

爛臭西

分手啦 一點尊重都無

同男友坦白，仲可能有分加

明明可以呃佢，都同佢講，佢可能會更愛你

唔講唔得咩
你條仔都唔知 講咗預分手

通常女人講呢啲得5成真
話一齊睇Netflix 實情係一齊攬住睇Netflix

他朝君體也相同

你條死淫娃

仲要人救？比條仔中出即飛咪算囉

叫你男朋友同第二條女facetime 咪打和囉

算
傾電話，facetime己經係一個表現
繼續落去就會慢慢約出黎見面
襯未發展到咁既地步收手喇
如果你仲愛你男朋友既話
唔好害撚死佢

斷啦 一齊打機可以唔理佢 或比返個界線佢 你唔太覆佢或hea覆咪自自然然唔想搵你
話一齊打機斷唔到都係藉口 打機未識到個男仔你咪又係自己打 （我估） 冇話唔得嘅 睇你有冇心去狠心姐

呃一世啦 講左既話 你男朋友會有條刺
你地之間既誠信會無左

我同你調返轉，我女朋友玩手作，
借d意話同粉絲交流拎人氣，
傾傾下人地送埋ip11p max,
依家仲拎TG傾time msg,
同居左5年，打算今晚講分手
利申：非你男友

你問得依句就根本自己想出軌
如果你唔係心裡有鬼 理直氣壯既
同個fd facetime根本唔係d咩問題
如果d人答你唔係
你咪可以一直同個男仔fd keep in touch
你自己用下腦啦
你個男仔fd可能都係漁翁撒網緊
你重係度猶豫 正一傻仔

重問點樣同條仔講
唔係身有屎 其實你驚d咩
到時你咪又係講大話 咁你想講d咩

作為一個男仔，我可以好負責任咁講。

打機打到玩埋Facetime?? 佢絕對舖緊條路想同你仆野（即係屌你個西，玩你對奶，仲要吉埋你屎眼）再偷偷地拍埋短片同大特寫，然後中出即飛

你唔搞大件事就攞D片黎J一世，你搞大件事各位巴就有福同享

如果條友好L壞，仲會拎D片黎要協你做佢免費雞。

除非你比佢屌完屌出真愛，飛左而家條仔，然後同你game友一生一世，如果唔係就收手啦。

你無話俾個男仔知你係gay嘅就唔算

精神出軌 我依家都經歷緊
仲要唔捨得好似你咁灑脫咁放手
我仲衰過你呀樓主
多謝你開呢個post：（

賤雞

你一定做左啲仆街野先驚俾人發現
好地地斬纜點會出事

有冇偵淫計呀

淫娃蕩婦

死臭閪

可3p

點解要講？
收手就算啦

攞黎賤

你嘅懲罰係要一世都要自己承擔呢個秘密

收咗手就算啦又唔係啲乜，唔好搞大佢

完全停手 割蓆
同男友講
承諾會同果個男仔斷絕來往
承諾唔會再咁做

拉

gay

打機識fd好正常 但同你打機識仔 仲要暪住男朋友同人傾計係兩件事

不過你既然咁理直氣壯 點解仲要怕比條仔知 上連登求屌？ 不如直接同你仔坦白 同佢講其實自己無錯

收左手就算，唔好講

算,好彩你未同人扑野

但你未結婚,仲可以選擇

上床都無人知

感情問題一律建議分手

D 女人唔會真係當friend
轉個頭傾多一排就會出軌
唔出軌都會開始嫌自己條仔呢樣嗰樣
最尾就會話同條仔性格不合分手
但係就繼續同個男仔friend日傾夜傾
我就係板

facetime only?

樓主英文名D字頭

佢都走去同其他人facetime熱咩戀期啊

一段關係最緊要坦白，無咗誠實⋯ 做咩都係假！

咁你試下講囉
會立即GG

有一個愛你嘅人
無謂去做啲嘢破壞一段關係

正仆街

渣滓!

同病相憐

清楚 知道 了解 明白！我會斬嫁啦

呢個真 係真係傾佐一排發現男朋友缺點多多之後開始好厭棄佢謝謝師兄點醒我

tl;dr

算
完

睇過套AV話含埋撚都未算出軌

岩阿所以我決定要斷佐佢！！

你又點出軌法呀 斬啦

建議你死撚左佢唔好害人

好啊樓主家陣就識得斷我個ex就係因為咁斷唔到而變左我個Ex...樓主記住唔好俾自己後悔

同路人wo ching

尼哥不哭 咁你ex有冇後悔？

仲要比佢搞到common friend 入面我變撚左衰人
女人真係好撚蠱惑 好撚識扮受害者
一諗到自己個陣仲要幫佢辯護就覺得自己好撚on9

我果件扑埋先識後悔
樓豬你都衰㗎啦 不過都有少少廉恥

屌你老X，就係你呢啲臭雞唔撚珍惜。又話新鮮感呀嘛，on99

但好記得果陣攤牌佢話知自己第時會後悔..因為已經番唔到轉頭你話女人係咪犯賤家陣睇番真係笑撚死我佢家陣有冇後悔就真係唔知喇因為已經分左手一段時間已經冇聯絡

女人係真係信唔撚過自己做錯野仲可以理直氣壯咁話番你錯